大家第一次去歐洲旅行係去邊度?

我上年暑假第一次去英國

pish

YouTube 旅行 冇錢

德國 意大利

露西亞

英國 德國 俄羅斯

希臘

柏林

英 法 德 捷 瑞 意 芃 希

英國 法國 荷蘭

未去過

丹麥 瑞典

波蘭 奧地利 德國

瑞士

冰島

Google map去德國

中學grad trip去奧匈捷德意（梵）法
好回味日落之時係多惱河遊船河

Sweden Poland Hungary Austria Bratislava Germany Netherlands Belgium Czech

France

英國 法國 捷克 德國

Spain

法國
北歐